hi 淡友（840）

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

唔該下次title加埋「買牛日日賺」或「夜期晚晚升」

佢用佢個名回你

牛牛有冇巴打施捨2號七巧版俾me

得返我信熊市未完？

應該係

繼續
冇變
睇淡
潛先

見到坊間好多資深投資專家都話牛市重臨，準備破頂，股樓上望幾多幾多，如果你信，你啱，有膽識，有眼光，絕對係好事，我唔想累人輸錢，如果我啱就更好，我贏錢，同路人贏錢，當然希望堅守信念嘅巴打贏錢，但眼見同路人走下又一個，走下又一個，去相信牛市重臨，上望兩三成，其實比我嘅堅持更合乎邏輯，股樓經濟絕對唔係一盤死嘅數，夾雜好多人為/ 錯判/ 感性/ 突發事件，永遠都係各有各道理，所以需要不停用多角度思考，抽離自己，鞭撻自己，如果有用過苦功而錯，至少我唔會後悔先。

by 没事儿

咁係股災前嘅先兆

股災前嘅先兆,係權太你都入牛果陣呀

不能認同更多

你句野咁撚熟既

都冇熊過 明明就牛到傻
仲買熊既真係傻仔黎
星期一又升喇 仲諗住熊
麵仔都破燈喇 牛市擋都擋唔住

AGGER

老豆侵開估未

Isis ，熊軍得頂住

今次想唔升都難

不過唔係宜家
11月尾倒啦

熊軍PUT金補下血

如果禮拜一都唔升 睇我點沽爆佢

肯定升 講緊美股

今次仲唔升到仆街

World peace, stocks market rise!

屌 痴線 真牛3

總之無論發生乜野事個市都只會升升升壞消息都會當好消息好消息直情裂口式炸上去

升升升

呢度班人個個都叫升....

好多人重牛

夜期星期五收市升左140點
未計星期六日o的好消息

而家個市都唔會有壞消息

同問你太陽係邊邊升起一樣,九成日係度話東邊升起果D唔係叫鳩叫,係叫正常
鳩叫西邊果D唔係叫做細船,係叫on撚鳩

減息
搞掂isis
trade war 又暫時傾成
brexit 又搞掂
短期都睇怕升到仆街

攪掂isis 老豆可以專心撚支國 熊得

淡友post多人就沈船已經係唔知幾耐無試過啦牛三唔叫升可以做啲乜野

點解唔升?
夜期升 外圍升
今日公佈既利好都仲未PRICE IN
點解唔升?
星期一直上270

傾掂左都仲熊
輸錢唔好問點解

痴線的

分分鐘千升都有可能

市場氣氛咁好，聽日閒閒地都274啦

道仔千升就會
香港 我諗3~500 走唔甩
最少高開都270

未入牛

有升到咩，我睇weekend無反應

一姐牛皮熊

成班熊友講反話 呃我唔到嘅

↑唔信你地大可以試下聽日入熊
睇下點

牛 G E L 牛 牛 哈

就會變成你個名

認真問點解我見weekend升得5點

入熊仆街唔好喊

咁多人睇升 放心了

聽日不問價入牛
下星期一睇樓

聽日不問價入熊,收市你就可以睇樓

睇樓跳

真牛 升到咁買熊比人斬咩

岩呀 唔怕死咪買熊囉
一係就買D 3萬3既 起馬黎緊個星期都唔會打把既
再下個星期就難講LU

連指駛唔駛牛gel到咁 放過牛牛好嗎

呢到要用反反心理戰 講牛gel通常都係好重熊

直情破埋250日線直上290啦

班痴線佬真係

你係咪誤解左啲咩

牛到咁…有冇機會回少少比我上船呢

你有冇諗過就係大家一齊GEL 等你以為係反心理
結果大家真係牛哂 引哂成班傻鳩買熊仲要疊埋心水諗住自己羸
講定你聽 唔係廢事你輸左都唔知咩事

而家都唔牛幾時牛

唔會有機會啦 都話開心升期一
仲想有得回

大家唔好剩係睇侵侵
英國都批左華為可以入去
呢個好消息都未PRICE IN

5點都唔係爆升weekend升跌都要X100倍黎睇

想知人真牛熊好容易

有熊升市少留言
有牛升市連登見
潛水回血好常見
返工對沖年復年

美股price in咋

[抗爭成績表]劏房波出咗最新經濟數據

俾下面熊下好喎

好簡單，依度既人由255升到上270都仲喺度牛gel
如果真係偽熊個個都針哂啦

都係果句，唔信咪入熊試下囉
我一定繼續喺度買牛日日賺

條友都傻既，我地由255 牛gel到依家
如果係重熊一早唔見左人啦

仲有派錢星期二

佢覺得自己好醒 睇穿哂
由248 升到上聽日270 都仲係假牛
可以去到300 果陣佢都仲係覺得會全部人都係牛皮熊

唔識唔好亂講

哇咁快上到27000

270 coming

熊仔寫好遺書未

今日滙豐季績
唔差在推多一把

開市all in牛 牛gel

噤多位早晨

牛 G E L 牛 牛 哈

無事兒

牛GEL 牛牛哈

開市斬熊反手算

又要起身返工

美股破頂 + 再有好消息
今日肯定繼續上

weekend ig 爆得好勁

280

夠膽就上270殺
廢柴港股 世界強國？
中國要升一日升50000點都得

仲睇weekend ig，雖然知係假膠，不過可唔可以高質少少

牛過太多錢唔知點洗

你熊軍?

升

關事咩，E啲位識trade都唔會有倉

咁你勁囉
受害者

勁就梗架喇，傻西

輸到傻撚咗係咁狗吠

冇 2

成班傻熊

好心就收山啦
草草埋埋D錢一次過俾大戶清袋

今日一定跌
我講熊軍既肉體由高空跌落黎

太太無哂燈力

牛牛哈

Range 26580 – 26850
10 MA 267 左右

If 開係267 – 26850 之間..
等破位先trade

熊軍到ifc 排隊未

買牛日日賺

26100回收牛，完全睇唔到有原因殺落去，加上四中全會，gel

回緊啦

同意
開完會爺西為左面一定升

儲力爆上

買265都唔洗淆
今個星期咁多利好野

咪臭閪，呢個星期殺到落去咪殺囉

要番學

爺西一定唔會俾個市跌, 根本放心CALL

痴線 真係最後入牛機會 高開咁少

一回就買
到時275唔好喊冇貨

牛gel

267唔買
270唔買,阻力位
272唔買,應該會回,假突破
275唔買,頂位,實回
280無辦法,真突破黎,買了
283都話左真突破黎,ALLIN了
250發生乜事

神的語言

升咁多既

升佢老味

升未 入左牛

SC SP真係發達,港女死都唔爆邊

傻熊仔

回係加牛好時機

回緊

回喇

牛軍點部署好

仆街好似牛遲左

今日升幾多好，270夠唔夠

3幻點啊

無力

破左位~

識玩一定係掛熊對落30格
大陸又想造市

破位牛
跌穿?

穿埋100天線就280

正股+牛證 雙重食糊

升呀 已放棄熊軍加入牛軍

唔洗問熊得
牛gel

今日見269

今日270，聽日275，後日280

嘩~
頂5 分出針
古惑到呢

升一升一棍100點插落番去,呢啲上落市SC SP番10張就得

剩係268,269來回食都夠退休

又係時機入牛

千億之棍

26838-

咩位入牛都贏

多謝

同船

寧吉倉勿同船
早跳早著呀巴打

好撚肯定唔會再升
除非大燈

熊軍唔好再自欺欺人，根本個市唔會回

10點準時棍升

堅淆

屌
睇唔到
中伏
未買

權太指標勁

繼續爆啦屌

因咩解究逢星期一梗係瓜多過菜既呢

權太有冇考慮去改返個名叫老母麵2代?

真rip

哇屌咩事 放左入熊先嚟爆升

傻熊發現案

無事，加多幾隻熊啦

入熊

要番學走左2轉算

權哥唔好再同路得唔得呀

自從做咗牛軍成個人都開朗咗

考試讀書有無得100分

唔小心跟左權太太

有
考MC 權太0分model ans.攞滿分話咁易

屌我真係買熊㗎

估唔到番學之前都比我走左2轉 0.38>0.44

0.038>0.044

你犀利

完全升唔上,而家入熊贏撚硬

就嚟買到iphone11p

俾權大條友打亂我個陣

26770以上 - 26840 唔Put 得
未穿26870 又唔call 得

係咁打上打落

268牛，269熊今日已經玩左3轉，咁就600點

同意

機會 特價牛

之後睇定

振完倉應該歸邊
無時間睇離場先

買左11pro max 比姐同 11比自己

等睇牛軍話壓彈弓

熊入得未跟大隊

嘩~
PLUS 500 今日出古式喎屌

熊仔緊係個d先入 0.01
大難不死必有後福
死左就

而家先發覺PLUS 500 轉撚左下個月期
中左兩次伏

又食多轉，錢真係易賺

大師

等0.01入270熊算

牛軍

哇，突破啦，賺夠收手唔玩

熊軍堅要忍 今日起碼忍到950-000

今日點睇270都死硬

牛GEL

起碼都27000先收手

我屌

入多d熊啦

我27000同你玩

入返啲牛做對沖 仆你個臭街

Dh已到

抵死

你咪呀

想問呢到係咪個個牛軍

同我訓番晚做對沖好過

升未

會跌穿27000定係升穿26800呢

收到

27000!!!!

傻熊真係得啖笑

呢幾日我真係唔識玩
休戰...

專心開工

等緊0.01依家0.014

同你搶貨

牛軍多得你唔少
成個葉劉咁

一齊賺

又想輸錢呀
買牛啦傻鳩

4M牛殺呀！！！

空倉未買
等買270熊

270熊

2幻7熊
上面好多熊肉食

輸幾千怕咩

270今日必到

未必..今日已經打左一個位~
一日打兩個位好難

買牛日日賺

牛 G E L 牛 牛 哈

都話吉吉強勢

咩位入牛都贏
牛 G E L 牛 牛 哈

扯太快 仆硬

可能一姐對我好
唔想我幾千都輸
但一姐可能唔知鳩蛇一陣賺返幾千再「普通話：射射」一姐

gay

入熊有幾格執

27000守唔守得住？

我諗應該守唔住lu

玩香港股市其實係玩緊「被中共操控緊嘅支那公司股票」

香港經濟已經係差緊

我屌到你老母核爆

個死人香港恒生指數都仲未識暴跌？

班支那狗死咗去啦

肯定未升完

你一句說話
我上刀山落股市義不容辭

臨尾三四日真係唔好睇期指個圖同燭..
輸X死的

睇返現貨
今日升穿左week high
但month high 係26980
而家到26974已經出左針.

15 BB 超買.
但暫時黎覺都仲係好勢頭
睇下一陣會唔會係26974 造小雙頂..
下晝收返底啲

IN權太WE TRUST!!!

放晒4M牛，唔玩，賺夠

跟

4m牛

算唔算配合成交升🤔🤔🤔🤔🤔

就算今日唔到聽日都到
今期仲好過上次試270果陣
4中全會 華為入英 英國延期 中美準備簽紙 美國KO ISIS 期結
中國3利好 英國1利好 美國2利好 香港期結升
成個勢頭出哂黎
咁樣都仲入熊
真係叫碗飯入牛好過叫你

即場1min 訊號改善中.
準備再衝上..
留意破DH 後有冇沽壓

可唔可以上多次270

我唔信270係大戶熊
今日必打

想輸就輸

聽日唔知住.
先睇一陣回到邊度
可能下晝先衝上去

暴力放生

等睇好戲

真大戶

深度分析

一陣唔回啦 呢一波回到+270 回哂嫁喇
直上

係喎

5 仔lunch 前放磅..
睇黎上晝26980 一定會頂

沽同CALL 都唔過得午市

跟左巴打 0.14

唔好呀大佬

業績前升成咁 等仆街

就快打靶

270 molamola

高追都有7格，CLS

閪騰都行啦 正

上27000 ~
估會出五分針

打左

26999.8

穿左

係要手多，點贏大錢

入得過, 打左27000 熊, 點都回少少

業績都未出破大位...
有冇咁博呀大戶

下面差死刑兩隻字

啪啪

啪

55721再戰

有隻27008

個市好唔健康

出唔到針
高位磨到收半市

名 我入

已走牛，等明天回完再屌牛

投降啦
權太274熊
我投降

56535 啦
27038

專心上堂

55859

27000終於打靶

係

睇下有無熊熊哈先, 上水未啊?

100天線 26987

肯跌未

個市見曬底
呢堆利好邊止升咁少
仲有一波長升浪岩岩先開始

食咗幾轉牛，食個飯休戰

一個朝早蝕左3萬

穿100天線, 上硬280

點解你蝕極都有

笑左

我屌 無人賣俾我0.01

我驚係撞100天線

睇死垃圾港女無力一棍插番落去,死港女呢啲款邊有力爆邊

我都5千幾打左

暴力救市

錯過左黃金時間 排唔到

用手機果然無電腦洛盤咁快

半場完
HSBC 業積好..
下晝會再衝上……..

聽日見273
如果唔好既話呢
今日落返去.. 然後未來兩日磨波輻日

269 左右結算

收手啦

你計漏咗野……

權太神

個死港女出盡奶力先升得嗰三百幾點 邊有力再升 睇死佢下就回返有突

我258叫人入當我傻仔

覺得會 274
重熊太多，一打靶一定連鎖打上去

而家入都大撚把水位
根本個勢係似要試29500

權神有咩指示

我等274先上黎入275熊算

屌你老母大戶 我同你勢不兩立
有種打沉我

睇五仔出啲乜出黎先

呢兩日唔炒期..
轉返牛熊

期要睇兩個圖.
.睇死人

275再玩手機唔岩玩密食

技術巴win緊幾多今日

燈力威猛
拎左即月期黎炒下月期

靜啦屌你

太多利好 好難怪個個睇升既

咩事升到咁

因為大戶要引牛

因為權太神

準備開車

救市救到出哂面

肯撚定今日DH已出,港女呢啲西市向上向下都無力爆邊,日日係度磨

#374

夾上

太太輸4皮 肯定win緊4皮

all in 275熊

有睇

數埋唔夠十個真牛軍係到

驚西咩有排夾

比d大志272熊

末日熊ready

個個都牛軍 牛皮熊就得3個左右

我就牛皮熊皮牛

升500點未

升300都唔熊就嫌錢腥咩

無錯到時你地就知我係準嘅

274見啦

上到274我cosplay American Captain上前線打狗啊

收到
牛到274

出現喇

收到 小心 記得報平安

留名

個個都牛gel

點解要燒肉？

死得
好在有入牛

心急係好大忌
我成日都係咁
根方法買呢
中既機會大啲

不過唔知點解有時會鬼遮眼咁狗衝

好似今朝咁
見到佢係咁升..
一開市走去9 +
結果…
五分鐘輸左成百點
當輸左之後TRADE就自己會亂

遜預期 下晝係咪睇跌

做淡好似難過做好咁多既

係呀，明明有方法贏錢架，獲獲腦衝一獲輸哂
明明叫住要忍手留遠，成日有一個Y念以為可以一次贏好多allin就輸返哂

點都會再爆再引熊
大戶好單純架

你係咪玩野, 成個財神係度派錢你仲走去做相反野今朝睇住權神玩已經賺左2皮野

牛牛哈
教主帶領咗咁耐都唔入教

因為升係無限，跌最多去到0

HSBC業績遜預期
晏就可以插番100點

咁天真

佢上星期五破燈

上次5仔業績差, 急跌幾蚊又點, 用其他股托番上去轉頭又無晒事

收手啦 權太今日淡倉

買之前. 每日計定咩位做得熊.
咩位升穿左唔熊得等等..

會有幫助的

我覺得係時候去公海開個po
Title：股票設計出來係要升，唔明點解有人買跌
內文：

Hkdi又比人爆火警鐘 呀sir燥底唔教唔洗上堂

下午都係升

咁正

點止下午 最少升到期結 274-275啦

熄完個鐘又爆😂😂😂

你想一姐同你賭J？

又可以去羊錢有無貼士

對住個阿sir打飛機射到佢教為止

吉車已全數 沽清 賺1.5蚊

期結3幻點啊 你地識唔識㗎

HSBC

應該唔會理5仔，照升

Adr升緊
一陣劍指274打權太

Btw個市瘋狂
順住個勢執左十幾格就唔會玩
人地玩火棒既時間應該觀火食花生
今日應該唔會再玩

玩都應該會set價搏下d低價熊回吐食多幾次轉

暴跌

On9 先買 仲要成60 蚊

我d低價熊

已插

都話all in 272熊

快餐好慘 1星期就變52低位

等位開call 唔洗心急

一隻5仔足以股災

睇回去邊 咁大棍落造倉上返要時間

272熊必勝

特價牛，最後上車機會

佢跌到20蚊 我都唔會入

屌！270熊死得好慘

最好5分k 唔好咁快上 否則未跌夠

走左熊

原來我隻5仔put 咁都有得賺
倉長 都可以賣返出

求安慰

收到風，今日轉燈收市

788爽贏 1800蚊今日完結

特價牛time

死得好慘

熊軍們 又可以出黎啦

5號仔準備見4字未

收到風5仔有大戶要做到佢上65
275見

我隻近熊死唔去 快d上去夾多下

權太飯前入左手牛?

有無人公司請人
要打多份工對沖

今日倒跌，我叫雞唔戴套呀！

隻55859

仲有2日就期結
但仲高水40點，明顯牛軍贏硬

岩岩睇個D 低價熊都彈左上來 無咩心水 去睇得AV今日

有無AV介紹定係去CALL G

睇下打把熊有無錢收回
輸緊2200
如果唔爆上dh就有幾百蚊賺
大戶以為我真係投降唔追熊？

應該都有2~3K俾番你

4點先
依家睇點追2200

極危險

2018唔講唔覺48蚊

不過要等差唔多一個星期先俾番D錢 係ON9左D

買55821寸鳩大戶啦

T+2
星期三下午有錢收
好似係

上次星期4死 星期二先俾我應該係計交易日

大貓特價?

我個收息倉 40XK>45XK

今日又一部I風
去睇AV先

入左牛 最後一戰

個阿sir唔教書
用精報復佢
哂你時間發財

事後share精圖

屌 唔好

出門口我清左倉
下午無心水
唔係上個呀SIR堂我諗今日應該係係PRO MAX256 唔係 11 128G

有無人知其實港女升咩

完全唔知 不過我都係順住個市食

權太

又升番晒過

現在全升返哂了

同我打死呢個賤人
我隻270死左

但我跟佢賺到錢
唔可以無咗佢㗎

召喚權太 求權太指引

我有4手最近入既mtr
賺緊4蚊

我都信大佬我大佬失左蹤

跌穿26900 五分中線企穩牛得

55859就死

呢d叫就死咩

仲未禁到邊個女優好j

大食妹momonogi

睇過
但唔啱睇

對我黎講就死無差別
玩下股仔炒5%都夠使就算

Lunch 裂口咁有趣？

IDOL 系唔岩,
咁大屎忽系, 篠田ゆう

唔掛得你改定名啦

文員仔挑選那位是那什麼什麼什麼

穿269

睇過係幾好j

叫左你地唔好追牛 係到唔聽
輸錢唔好怪我

收到 all in

羽咲みはる啱唔啱

又扮弱

唔係扮㗎 係真係頂唔住啦

港女真係廢到仆街,爆上又無力,爆落又無力, SC SP日日賺

特價牛

不了

特價牛 time again

仲上唔上到270？

等陣就 bom一聲直插

呢幾年啲女好似少左後生

最後一次入牛機會！

想牛既朋友可以等穿底就準備定

直升
重牛 高追左

上唔到啦你睇下 回緊啦

仲有30 點左右跌

我隻熊仲坐緊7格

比我就26920 ＋＋佢先

溝多幾手

高機瑪麗亞啱唔啱

500蚊ゲットだぜ!

高樹

而家買熊定買牛好

買牛日日賺，買熊輸身家

270入熊都贏

依家就600億, 大成交升市, 牛軍嬴硬

聽日32000，但今日唔好破dh唔該

架下要20先拍得av

如果開住套野由頭睇到落尾唔準郁手..會點呢
有冇巴打試過

會訓著

我試過
想死

APAK 果啲舊片好pure 好true ga

扯到想死?

正撚到仆街

咁耐都唔試底…
三點後就冇力上

其實係好悶性愛既野不嬲都係千篇一律
除非你能夠睇得曬成套BL或者搵套人妖睇下,咁你可能會有D新鮮感
不過第一你睇完唔好接近我地,二黎你睇耐左仍然都係會覺得悶

企穩聽朝再升

冇啦

上唔到27000

每個人喜好不同 唔使介意

骨杉杉點屌
少肥大大力先正
不過av就無研究

小試+

26947 + (NOV)

咁有信心
唔等26900先加？

一野3點神秘力量爆上你就知死

上撚到先算
射完訓番陣先

好多指標都好硬
我好耐都無咁high

唔公平

如果3點爆邊, 一定係爆落

鉛氣痴Q左線

口味問題, 你D 口味好小朋友

點？熊定牛

熊

?

極短炒

巴打788好咩
見佢呢排每日陰跌

今日做左你燈輝

AGGER

期結係咪真係唔好手多好

收市前唔彈咪賣

港女比左一貫既答案,唔上唔落唔爆邊
磨到2046

落啦

真...
期結呢三日堅唔好睇市

輸X死

仆街頭先270唔敢重貨
又10格

今WEEK 都休戰..
今日輸好多

屌我依隻熊過左個幾星期都未打

期結有期結玩法
唔多練習嘗試點會有進步

嗯
唔練𤓓 玩少一個星期算

勁
轉左玩正股唔識睇牛熊

艱難咁落30點又1分鐘彈番30點
升完30點又1分鐘插番20點
廢西港女磨夠未

唔知今日會唔會企唔穩269呢

信念不足比佢夾咗五格熊再黎過執返兩格熊

轉倉係度磨..

火中取撚

3點半向下插

唉呀..
巴打你仲記到而家…
我果陣真係見岩個款係我買開..
拎黎做DEMO架咋

我夜晚都唔得閒睇市.
果啲杜指DEMO 算數啦

下個月~
下個月我可能轉即日牛熊…
Plus 500 有缺點..
就係太易買貨..
好易衝動入市

繼續磨就得

13:50分落比佢夾上嚇一嚇

有信心姐

淫娃

有冇巴打傾到扯左

有無巴打傾到射左?
不過唔洗貼相啦,多謝合作

我好鐘意記埋啲無謂野
交流吓麻
有時見你入啲位都幾靚
有時見到唔靚我都會講

貼出黎睇睇啦，唔好收收埋埋

呢幾日差左啦
好多時衰心急
錯一下好多時變亂黎
今日仲on9

邊個貼斬邊個

今朝你都話破位
但我冇睇你點trade
我都睇破位，嗰時恒期26830，國期10510
我2面都買左就去開會
然後而家又係一點止蝕
咁就唔使成日睇住

精巴已經唔響度喇重鞭屍

要有人繼承佢衣缽

想當年J 到出血

終於認妖女
同我往死裡打

成日話輸到hihi 果件？

啱啱睇一睇個市，仲係2689x

唔計樣
身材鐘意

巴打 過夜牛建議嗎